2休班警柴灣遭30大漢私了 擎槍示警跌子彈

反修例風波升溫，多區示威衝突持續。昨晚9時許（15日），一名休班警員途經柴道338號樂軒臺對開，目睹一名休班同僚遭約30名大漢圍毆，隨即拔出伸縮警棍上前制止，惟喝止無效，繼而拔出佩槍示警；混亂間，跌出一粒子彈及遺失一枝警棍，其中該名目擊同僚遭圍毆的休班警報警求助。

事件中2名休班警員受傷，最後安全返回柴灣警察宿舍，隨後由救護車送院治理。同僚及後到場檢回子彈，惟仍未尋回遺失的警棍。

補link
東方日報：

30個 咁多 小心有卧底

這是正式錄用的警察嗎?

30個

休班有佩槍？

30個都死唔去, 全部無食飯?

休班警員點解有佩槍?

我哋邊有咁多大漢

仲行到果30個仲叫大漢

30個咁多, 吹大左?

好似cid休班係可以佩槍 但其他就應該唔得

又做show

休班警賭錢差咁多街數 畀人打幾鎚

教下我點樣30個打一個都可以打唔死

環球時報講完殺警有2000萬
即刻有30大漢過黎殺警

白粉報就當透明算啦

三十個 你仲有得攞槍

柴灣仲係新手村
比多少少時間黎啦

下次去盡少少，話300個啦不如

2000萬

30名大漢圍毆

麼多麼多

你估佢係木頭人企係到任你打咩

做得好

好撚多麻包袋事件，係冇報出黎姐

我自己知都有幾隊麻包小隊

殺兩警有4000萬
30個人平分每人都有1.3m

不割席真係只係口號

佢地想點就點啦
小心比休班狗射
係街到無啦啦射你都可以免刑責

30個手足唔完美
有改善空間

白粉報係咪作新聞？

打緊4000萬姐

無圖你話大隻佬💪都得啦

家下休班個個可以帶槍？

下次私了唔該唔好一味掛住扑掛住打

搵人鎖住4肢

三十個大漢三十個你屎眼不保啦傻鳩，作好啲啦

咁都唔係咁做野掛 仲行得 0.3都俾唔到喇

仲話大漢
石腐肉

點解唔敢開槍

佢地隱藏都廢事了

30個打2個點分好

自己友都忍唔住執佢一鑊

30個醉漢

包龍星慘被數十大漢強姦？

我想像左好耐都諗唔到點解佢拔槍又可以跌一粒子彈出黎
咁子彈本來含係口？
定塞係耳仔

CID

正確現場消息, 有條極肥便衣先箍人頸, 同拔槍想開槍, 好彩手足捉實拒支槍, 之後佢先被人圍, 另一便衣狗先上前幫手.

仲之, 要返粒子彈就下世先

得東方有報?

包龍星慘遭數十大漢輪姦

好假

香港人，報仇

30個大漢點圍住一個差佬？定係每人只可以打一拳？

支槍係曲尺

2000萬周街行緊係出事啦

睇錯2廢柴警

聽聞子彈唔係有腳跑走左咩？咁都揾得番

內地勇士黎拎二千萬

20m x30000 fat fat la

手足應該有睇教學
捉住左佢點射都無用

肯定30個都係大漢

人民日報話 2000萬一隻呀
D支那人仲唔沖到黎殺狗咩

屌你9UP有譜啦, 30個打1個, 葉偉信拍葉問都係10打1
3打1就合理好多

全柴灣set rb嘅人加埋都唔知有無20個

正能量新聞

打得好早就應該要

真 重話30個

好左可能狗用槍殺左人
之後依家扮跌左一粒彈同警棍
黎緊可能有死者出現不明槍傷同俾警棍毆打傷痕

悶唔悶d 又講臥底
所有野郁自導自演

你咁樣係割

我唔知 我見唔到

知唔知點報料
知道有篤灰狗 篤左灰所以老豆搵仔無佢資料 不過都係賤種狗黎

30大漢
俾30個人圍住有幾多個真係打到佢
Btw 估唔到柴灣龍蛇混集

熱心市民響應麥美娟嘅全城止暴大行動，嚴懲持有攻擊性武器同槍械嘅暴徒

有邊個會睇環球日報？

得蚑國人

有佩鎗真係要著緊條褲 比人除褲就
仆街

如果真係有2千萬 第1個領獎嘅一定係警嫂

晚晚訓教都有領獎機會

30個人無食飯呀

證明殺狗真係有2000萬

柴灣有30大漢
30廢老就有

利申 街坊

千祈唔好玩菊花

美國隊長係lift入面都係打十個八個
依兩件休班罪犯睇黎仲勁過美國隊長肌肉簡直係完美

2000萬既威力開始出緊黎

大陸條仆街做到野啦？陰濕d呀蛇

依加係咪30個大漢想平分4000萬？

真係埋到去踢兩腳嘅咪又係得4－5個
後面撐場咋嘛

柴灣三十大漢

咁未必係RB手足事既
可能真係有大漢街坊捉到呢

當時無記者， 白粉報真係9吹唔洗本

此風必可進

點解佢咁肥都做到曱甴？

肯定大把內地專才過黎爭食

香港警察協助貿易戰翻盤

元朗721都打唔死手足啦
你當班狗唔識走咩

2000萬呀大佬
俾我都心動啦

此風必可長

柴灣都擎槍了，西灣河開埋真槍
筲箕灣除左連儂牆真係乜都無發生
東大街重好撚熱鬧

未見過肥曱甴？

點解計得咁清楚？

又話大漢又話示威者......乜都話示威者......

諗起個畫面覺得好好笑
點樣30人打2人
排隊打？

30個係咪要排隊打

點樣可以30個圍一個, 係咪有成廿個都係喺外圍乜都做唔到

又係東方

手足得一個？

屌，咁都比佢搵得番粒子彈，點攪架你地

幫手洗地post！而家呢一刻撤離中大係有好處

檢回子彈
無知一問 點解唔扔落渠或者扔遠d

不要說 ：推

請說：制共識、訂軍紀

如果你有出去都知根本冇大漢 個個手足都係瘦擘擘

巴打心水清

拔出佩槍示警 趺出一粒子彈係咩玩法 即係點

麻包袋

全民打怪刷金幣 香港無窮人

30000祭品

休班警有槍

之前都話便衣，依家休班警喎

香港人上唔到樓真係唔好怪人
有2000萬係街都唔識執

柴灣撚有30個勇武，3000個廢老就有

睇返rthk721好似係

30個都打你地唔死？

30大漢
街坊就會知吹得好撚大

街坊：輪到我未輪到我未

排隊啦屌你老母

真係敵對立場想佢死既 廿個都夠佢死啦
再講 佢有透視眼？比30個人圍 點都訓低左啦 撚知係咪同類？點解第一時間係拎棍唔係拎槍？

假到癲wor

睇黎環球時報先係幕後推手

收皮啦 搵撚到彈咩 張圖係網圖黎
家下好撚驚呀 一陣比人執到粒子彈唔知點算好

唔知振美erer sir會點回應呢？

壯士留左手

2000萬咩人都衝去殺警啦

我正想講

大隻少少都唔敢出

落次場會比人捉十鳩幾次鬼

屌

pro

剩返10個係咪係隔離做汁男

肯定有,班曱甴依家差唔多全部蒙面其實堅淆,除咗套gear休班根本就極危險
你睇曱甴謝咁耐以嚟係極少提休班畀人打,燒曱甴屋曱甴宿舍,亦唔會認有警唔撈,因爲佢地好驚爆出嚟會士氣低落,我懷疑已經有離職潮,不過呢啲事班曱甴應該死都唔會認

现在香港人都希望遇上休班警，就是2000万在面前走来走去，谁不心动？我村子表哥们已经出发去香港了，去当个小富豪，约起！

唔鼓勵！！

原來柴灣咁勇武

比30個打完都仲番到宿舍 應該係30個大汗小學生

幫手推推：

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

我睇到個topic都係第一時間諗到呢個畫面

生命受威脅啵 有槍喺手 仲整傷埋自己
笑話黎？
強烈恥笑！！！

休班狗賭外圍輸晒俾人追數咋嘛 你知休班狗最鍾意賭錢同叫雞㗎啦

做戲姐 果30個大漢咪又係佢d frd黎

搵返子彈

食飯？冷氣軍師就食左飯

其實可能得三個食唔飽又瘦既手足
吹大d講到自己勢孤力弱先唔夠打

運氣話黎就黎

唔好話比30個大漢輪姦？

嚴格上係開頭30個打1個
點打 圍住一個人最多咪10個內
車輪戰呀
吹大左wo

爭落幾多波欖數？

我都係

大漢

P.T.U.肥沙 林雪

同問

4000萬

今次真係蝕，收風唔夠雙程証快潻

打人果班自殺啦
廢到咁
咪話自己係黑衣人添呀
影撚衰哂

並沿怡泰街一帶休憩處及附近公廁搜尋，其後只檢獲子彈
真係比人掉左落屎坑？

柴灣現場大部份都是中年人，老人家，算係咁

幾隊? 組多幾十對啦

遺失警棍？？咁咪好危險？以後班暴徒扮休班警點算？

4000萬冇喇

離職肯定即刻比人搭返去告謀殺無人保佢佢地做硬condom

no, 子彈係無可能搵返, 你明

老豆搵仔

證明前幾日13個比人鶳係真既

30 個都打唔死2隻狗， 都幾流下

預感以後唔會有紀律部隊宿舍

30個都冇死 又係自編自導自演啦
如果真係30個一早開左槍啦
仲要大漢 食屎啦

二坡坊D人尋仇咋？

懶得爬文，有片睇未？

叫霞姨唔使預30個飯盒啦， 3個場戲會迫真d

搭緊路著草,順便賣埋支炮

話知你邊個做 總之唔割

馬爻吾刀

咩啊，報紙話搵番啊，報紙影晒粒子彈啦，唔見咗支警棍咋

仲有成30個大漢，一人打15個都無事啊

手手腳腳 用左8個

分唔到落去了 真係30個既夠佢地2隻死幾次啦

以而家嘅軍紀，跌左支棍都唔知駛唔駛調查

咁都死唔去 唉

咁都打唔死真係想割蓆，太渣喇

又話後生仔鬧事，又30大漢，對下口供先喇

認真？ 30個

殺人強姦都唔使查,你話呢

唔怪之得要搞搵仔巴

點解休班警有槍？係米俾人起左底曝曬光既狗隻？定便衣扮休班？

估唔到環時講個2000萬係真，省港奇兵要復出了

柴灣有c了直頭可以起個里程碑

30個 吹大D

4000千萬30人分

［真•行動PO］下星期一 全民道歉日

兩個popo 連槍都唔識開，唔怪得3萬個都唔夠人，都唔知有無1萬個落到場

30個？啪太多丸開始有幻覺？

元朗休班狗又有槍 今次個個又有槍
有冇次次咁岩都私中cid 呀？
你都知依家冇警例架啦

劇情舖路咁似中共出手求其搵一兩件散仔為國捐軀

呢啲時勢夜晚有30人
popo見到都識走啦

30個入面有28個企埋一邊上連登指揮

，

咁勁

少林寺十八銅人

30 個邊夠位打

奇怪 一張相 一條片都無

2000萬喎 鄉黑同佢地啲手足流曬口水啦

30大漢都仲安全走到

點解唔令到粒子彈消失

三十個人排隊輪流打? 聽完真係想笑

30個都無穿無爛
呢30條大漢都幾廢

臥底打臥底 鬼打鬼了

借錢梗要還，咪俾錢中介。

上面笑30個都打唔死嗰d人
無人打休班狗又話無人打
而家又嘈嘈閉

食2家茶飯佢地最叻

係米比老解打 所以新聞唔貼得

到底打劫銀行好揾d定係打死黑警好揾d

30個百分百係老吹,不過今次老吹真心戇鳩,我地就話笑下,班曱甴信咗其實淆到仆街

似

30個暴徒搶警槍 跟住d藍屍就傳開去

俾自己同事打
底撚死

老豆搵仔一早警告你們麻包袋係常態

宜家冇嘢係唔得

其實唔會有人夠膽落重手，謀殺好大鑊，仲要殺狗，唔夠料都俾班雜種狗屈到夠

呢2個阿sir屌打3個葉問

30個
仲要大漢

將軍澳8-10人都少少傷，你今次直頭吹到有30人

點跌一粒呢個speedloader一甩就6粒一齊跌架啵

柴灣手足算係咁 進化得好快架啦

［img]
有沒手足Fc?

都話無gear就係垃圾

請問依家係咪英國管緊
唔係英國管緊既話
休班警點解可以帶槍離開警署
到底係休班警定係喬裝

休班警報警求助

又係白粉報 又做show

30個打一個重未死！ironman呀！

肯撚定爛賭爛嫖周街借錢比人追債

一係話無人做野
一係話唔傷好假
屌咁你自己試下囉

好明顯個個花生友啦
點撚樣可以有30條友一齊打9佢呀

阿鬼...你不如講番中文啦！

Diu你老母
你黎打lo
成日一有人私了
未死就話假 又話做戲，唔好傷手足心啦

軍管城市

屌，可唔可以靜靜地贏呢

你估唔使還?

話佢係便衣咪得囉 邊個知

30個就明顯黑社會尋仇啦

唔撚係呱 咁都拎得返粒彈？

嗰30個係咪中聯辦比錢係大陸揾既義士呀咁柒廢既

我記起嘞，早排唔係有紅頭文件要黑警死兩件，做民意逆轉咩....中共見幾個月黑警一個都死唔去，仲越來越勇猛。所以忍唔住要出手了

咪on9

係真就真係燒炮仗

30個都打唔撚死佢地2個需要檢討下 不過都係要講句做得好 我就係要呢啲

盡量減少大規模在街頭與對方對峙 得閒就接下佢哋收工 風險有冇咁高成功機會率又大 佢哋平時full gear好有型 已經成為我哋嘅偶像所以收工後我哋等偶像出嚟 索取偶像嘅簽名都好正常

30人睇就有份
又作大

不嬲軍裝收工就沒有配槍 如果c.i.d收工 係可以帶配槍

爭落貴利數又入埋示威者??

仆街呀 原來唔係一注獨得架

係囉, 借錢唔還咋?

緊係吹大咗啦⋯⋯30個迫都迫唔到入去啦⋯⋯

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

有張圖好似真係得一個 後邊成班追住

推俾啲支那人睇，叫佢地即刻落黎殺

有無狗重傷或者死先

13億人都會殺警

唔係話搵返子彈咩？
原來極肥狗，唔怪得打唔入肉

下面話殺警最高給20唔知咩
我諗應該20億，冇理由縱火有2000萬，殺人先得20萬

難得好消息

呢個真 柴灣藍絲廢佬區
有裝修都已經好驚喜

受傷炸
嗰30大漢手手腳腳有冇事
擔心佢地隻手

Fake news
沉默的少數邊會有咁多大漢義士

最後安全返回柴灣警察宿舍
30個打完都仲安全冇事？

即刻出糧
薪高糧準
招人呀喂

如果係假吹得大左d
如果係真.30人無比巡邏狗發現,個30大漢潛行能力都幾高
我當示威者或食過催淚彈市民做,班狗有排擔心,有第一單,尋仇小隊有增無減
我就算當黑社會或中共做仲大鑊,前者以前有咩仇口而家計借示威者名仲可以做得狼死,後者有啲我地唔知既計畫要傷自已友中共做直係冇仇報

結論係唔理邊方面做,休班警以後會成為目標,

講錯係發聲的少數

popo 點會報d 柒野出黎,影響軍心wo

大部分支那人心入面都會話香港示威者無做錯
2000萬喎屌 13億人入面99%幾世都搵唔撚到啦

三十個大漢點撚樣圍兩個呀？
企撚到埋去仲有位出手？
乜撚野dimension ?

30個大漢ko唔到兩個男人

夠啦 班大陸人99% 三世都搵唔到2000萬
夠推佢地出黎殺警

其實粒子彈應該畀人收埋咗 唔知佢點搵到

元朗個個係便衣嚟，個書包有執勤用嘅嘢，佢應該收隊跟唔切落咗單 示威者又唔讓就發矛

仲翻到宿舍 即係乜事都無啦

30個打，應該係爭人錢/有私怨

環時又想殺警？

我都係咁話，次元斬咩

誠信？？
以後仲有邊個肯篤灰？？

撚有30個，得一個中學生咋

三個咋嘛

屌你老母 fake news 柴灣邊到變30大漢出黎

次次開花都係中小學生，30大漢邊到變出黎啊屌你老母，圖定老母啊

有人同我報夢 現場一定冇大漢

com-office@icac.org.hk
enquiry@ombudsman.hk
enq@ipcc.org.hk
ceo@ceo.gov.hk
cso@cso.gov.hk
sbeng@sb.gov.hk
csbcomp@csb.gov.hk

投訴大量警員涉嫌非法接受款待/公職人員行為失當

敬啟者：

本人從網上片段得悉有香港警察接受宴請款待，特此作出投訴並要求嚴肅跟進。

該片段連結已載於下方。片段中可見大批警員穿著不整齊制服並接受宴請款待。

根據公務員守則，「公務員不應接受過分慷慨、豐厚或頻密的款待。事實上， 他們不應接受任何可能有下列後果的款待，包括引致任何令公眾認為可能或實際出現的利益衝突；使自己在執行職務時要報答人情；使人認為自己履行公務時可能會有所偏袒；或損害本身或政府的聲譽。公務員遇到有人向他提供款待時，應審慎考慮有關款待是否：
過分豐厚–應考慮款待的價值、內容、頻密程度和性質；
不適當–應考慮授受雙方之間的關係（例如是否有直接公事往來）；或
不宜接受–應考慮對方的品格等因素。」

本人對上述警隊人員是否有緊遵公務員守則及防止賄賂條例存疑。另外，本人亦懷疑有警員於執行職務期間擅離職守及沒有緊遵用膳時間用膳，對公共服務及安全構成極大影響。

本人特此致函，促請政府嚴肅跟進，如有貪污或公職人員行為失當，絕不姑息。本人要求政府於服務承諾期內給予本人答覆，否則將廣傳各大媒體作進一步跟進。

你個名

片段連結：

fake news fuck u

諗緊如果真係有人成身債，想搏一搏，
向傳2000萬嘅藍絲群問邊度拎錢，
啲狗真係多得藍絲唔少

其實點樣知條友有冇篤灰，
咪就係啲人篤灰，
睇吓老豆搵仔有冇show佢地名，
冇咪即係篤咗灰

手足好波

屌 其實係手足一揪二警犬
兩隻警犬唔夠打怕柒 咪報三十個

Push.

骨折都冇？

屌如果柴灣有30大漢我切柒都得
個肥閪休班警廢到

支持 加油

30 歲大漢呀？

聽聞警察最鐘意黃同賭，會唔會借咗貴利

笑撚左，繼續吹

屌你老母1打1 用槍指學生 全部人都見到 仲係到扮野? 你當我地幾十個街坊盲撚左啊?

30大漢?我條撚就大啦

屌你拍AV 咩

唔係咁撚柒掛，冇gear真係垃圾

三十個要六億wo

葉問？

仲行得走得係未代表下次要大力D

30個要圍既話走到?

曲尺？

30個打一個都打唔死？我覺得要認真反省下

on lun 9

之後個學生有冇事

輕傷走左，我都係聽街坊講

邊個公會咁多活躍會

聽講私了過好多次啦

跌裝
跌Gil
刷exp

30個你仲走得甩

d大陸新聞係咪衰呢 咩2000萬
宜家30條友爭住走去分喇
拍John Wick咩

唔知比30個人圍毆係點嫁呢

百名漢

三十個大漢，又跌警棍又跌子彈，最後仲可以自己返狗宿

佢點搵的

粒彈同支棍畀我執到，仲喺我度喎

屌你 警務處梗係乜撚都有啦

藍絲 = 小怪
白衫 = 小怪（精英）
休班警 = 小boss
交通警 = 中boss（高敏 高攻）
防暴警 = 中boss（高防 高攻）

交通狗出親都真槍 我屌佢老母

30個打咁個圓形有幾大?

30大漢？邊度黎

做大龍鳳？

黑警同黑社會之前係721、荃灣、太古城砍人分贓不均，爆發內訌。

柴灣撚有30個大漢
40個出
15個搬嘢
5個鶳，大概咁

殺人犯強姦犯

又割

根本得學生
好多仲細 撚有咁多人

有無片？好想睇

BTW香港人太仁慈
點解唔打死佢？

魚革個時都係交通蛆舉槍先

開香檳慶祝呀

真係大漢既3個都打撚死左佢啦

咪住先 點解休班狗有槍

輸左走佬就梗係三十個仲要大漢啦

係呀 我仲記得每一個畫面

佢意思應該係30個有卧底混左入去
實際冇30個真係落手
唔係冇理由icu都唔洗入

30大漢?欠黑社會錢比人打咋

我想開香檳慶祝

跌左嘢 去報失丫嗎

咁撚肥唔好學人拎槍啦

係咪平時自己由都得罪埋
見佢比人圍順手執番兩濟

三十個大漢轟槍，一個靚仔打心口

就係要呢啲 但點解打唔到寶呀 🔫 有寶在手佢地仲驚

2000萬係吸引既

從後捉唔好正面捉 其實最好就係唔理三七廿一 未開波就先下手為強 先捉實右手（大部分人右手強支鎗就放右邊） 再捉左手，kick腳撻佢落地 之後打寶🔫 先再打柒佢 。

但大家真係唔好咗做 因為犯法呀

黑社會內鬥互砍啫

收到專門訓練嘅警犬面對幾個人都又跌棍又跌子彈，比乂眾聽到仲會有信心嘅，直接講話30人圍好睇啲

方向日報

前兩日有風放出嚟話休班警被100個手足私了，當時一條片一張相都冇
過兩日白粉報就有條所謂30大漢片
你懂的

因乜事私先，關唔關反送中事先，定係飲茶唔比錢

三十個都仲行到？？

sorry睇錯被三十大漢輪

交代

一定要同黑警講
習敗敗講果個止暴制亂其實推你班condom去死

其實呢d唔一定係手足做
可以係江湖仇殺 佢地自己得罪鄉黑
或者差人好多錢 比人追數

我只見兩班唔同政見嘅人打交

大腦其實很好用

互歐事件

又係白粉報

執返起枝棍返去俾人桶眼眼啦
小兒麻痺毅進仔

都未夠首期
要多D來密D手

30大漢
1人1腳死撚咗啦

做到第一單就陸續有黎啦，前題係真係有人科水

又會有位俾30人埋去落手
唔通係巨人

30個會唔會誇左d

原來休班警都有槍

係呀，30個都係卧底，私怨㴝

30大漢拍av咩再吹大啲

出撚多ot都唔找波數
抵撚死

想令開槍合理化

721又唔見拎槍

實際應該係三個大漢，邊有可能三十個，夜馬馬有三十個聚集幾礙眼

強烈譴責暴力行為轉移視線

三十個 幾個人都禁得低佢啦

負皮俾東方

錯手正皮

留言負皮返

白粉報笑吓咪算

咁多人襲擊差佬唔洗幾個字就一車車湧入黎增援啦

拉

屌作新聞

香港人好多成條柴咁
3個大漢係咪內地專才啊
二千萬除30都夠佢地食一排

比30個打都唔死得？terminator咩

比D遊戲重多

一隻垃圾唔值20m，吹大左，實收得幾千！唔好問我點解知的！

1個對30個都咁勇企出嚟？721又走左去？

少林18銅人

1.係咪手足唔重要
2.打狗呢個行為本身係值得鼓吹
3.今次唔完美，因為冇打殘

比30個圍都無事

又拍戲？

On9..麻包袋唔多啲人點安全

卧底多

cid

仲要係東方日報既SOURCE喎
大家心照啦, 東方喎

30個都私了唔到

未死姐係做戲啦
邊有可能比人獅鳥唔死

追究721

任佢up啫，俾3條後生仔圍嘔都搞唔掂太樣衰，講到30個咪變左英勇囉

30大漢圍都仲未死？！

東方的新聞是真新聞嗎？

不完美可以接受 下次速度再快啲

假

好事就支持

三個都夠打到你起唔返身啦 三十個你仲可以有命

我老豆成日買東方

條友冇拉拉蚊槍捉住set 緊rb手足 , 之後梗係去幫拖, 然後有人大叫條友有槍, 但手足都仲係救走人先走, 過程跌左顆彈出來, 最後成個柴灣都重狗搵子彈
Ps 30大漢就一定冇
柴灣都終於唔係平行時空

721 831

今日講嘅係休班警比數十大漢強姦

東方講嘅唔係好信囉
打唔嬴就話人地人多
毅進制

CID
佢哋仲有allowence落更佩槍

諗起少林寺18銅人

有無片睇？無片你話人地揸高達出黎打鳩你都得啦on9

推

片呢？

學生超勇武

可能真係有30個手足呢 不過30個圍1隻狗應該都幾撚好玩

微信好多大陸人都話羨慕有2000 萬
佢地組團落黎對付差佬都唔出奇

係佢地大陸人眼中，反正死的都是香港警察
大陸人在香港又有特權，不怕

睇見佢地的言論真係驚
為何有人見錢就立即撐警忘記立場
難怪中國這麼多漢奸
反對暴力應該反對所有暴力
支那人⋯真係好cheap

忘記撐警立場*

明明係少林寺十八銅人

我哋應該要多謝佢地
行第一步

休班警定恐怖分子
點解會有槍

笑鳩 o 的黑警二千萬

聽講嗰30個都係卧底 琴日官媒話有成兩千萬
仲唔個個出黎咩

收皮啦
兩個咩都無既學生行過就用實彈
30個大漢反而唔用實彈
condom仔睇路喇

30個打一個應該好撚多人都埋唔到位打 仲可能打到自己友

兩名休班警槍都冇當自己神功護體? 不過呢單嘢係咪真都成疑問??? 都唔知係咪 POPO 又老作，希望前線警緊張亂開實彈槍???【笨差人】之名當之無愧 !

一人一腳踩 春袋都死啦

係咪開左實彈殺人 特登整單新聞銷左佢咋

點解休班警有佩槍?

爭人好多錢喎

做咩今次咁多廚師

靜靜地贏

2千萬

練下廚藝

一陣放CCTV出黎

仆街 2對30個 仲有命走？
作故作到咁誇

休班可以陀槍?

CID 可以

CID可以

點解比30個大漢為都唔開槍？黑衣小朋友手無寸鐵就要開一槍唔夠要開夠三槍

竟然為了2000萬去殺黑警！

百分報可以不理
同上次葵涌警署一樣case

我唔信唔係等一時間羅槍丫
正常係先羅槍指你再羅棍打

30個 另一隻狗應該走格唔頭 仲邊夠膽拎碌鳩衝去打 篇文一定有作野！

push

發過炒股炒樓啦

大漢
即係中年人士都做埋前線？

屌 30個大漢打完仲行得走得
落力少少好冇

林雪

伏佢老母 驚就咪撚返屋企

隻肥豬成個gta 一路行一路優褲嗰啲警察

如果又係得東方有報又冇影片，可能又係自編自導自演，作用係激化前線POPO，隨時拔佩槍射擊市民!

白粉報

咁多人
咁近距離
開槍根本壓制唔住

呢個先係重點呀
休班狗之前話可以帶警棍已經咁大迴響
而家係有埋佩槍喎
非辦公時間佩槍 非法持械啦！！！

呢d就真係革命啦

佢地有咁大就吹咁大啦
仲要係白粉報
重點係連白粉報都寫呀休班狗有佩槍 而唔係便衣狗有槍
休班狗幾撚時可以佩槍架

殺警2000萬呀

建制琴日先話政府做唔到野佢地做
元朗遊行又係話警察做唔到野佢地做
另排咁多非示威者出來搞暴力事件
真係相當有可疑

推到有片

借左錢唔還

30大漢？有無包龍星慘被數十大盜強姦？

on 9
對面做認晒先叫唔割?
又話要FC
Fc左邊個做未

點數到 30個

如果係大漢，佢死左九世啦

撚有30個

新手村就要打細boss過份左wor

30 個都打唔撚死你

1打30仲勁撚過葉問
白粉報

咁都未死？不可接受wor

我諗巴打係講緊
小心有臥底混入，唔好被捕

冇人死

好明顯係
上面果d睇野睇清楚d la

exac7ly

估計佢支槍上咗膛，但又唔記得，一攞出嚟又charge多次，就退咗完先膛裏面嗰粒出嚟

2000萬..大把支那人想搞佢

話唔埋警黑合作完未找數啫抵啦！冇俾人拆墳算係咁囉勞資糾紛

柴灣都有30個大漢打狗
運動一早贏咗啦

可以俾30名大漢圍毆
個差佬應該係巨人

催淚彈係政府死穴

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

30個都打唔傷一個
會唔會吹太大

點解會執得返拎彈

呢句真

唔會喺學生喇 如果唔喺開咗槍

琴晚唔係話佢自己跌咩
訓醒一覺就變左俾人打

警司或以上職級可以休班陀槍

諗起佢
sorry殘體字幕

破窗效應 2000萬上樓機會名額有30000個

2個休班都可以打30個，咁做咩話721冇警力

正想貼

休班警惨被數十大漢强姦
唉，今次呢個黑警都算抵死囉，俾人剝晒衫褲剝晒底……
話說呢個休班警，俾人拖咗去泥漿度打囉，重塞佢食屎添嘛，佢食吓，食吓呢，又食得幾過癮囉，佢猛咁食，猛咁食，覺得好過癮！！

柴灣狗屋宿舍
大漢日日守住呀

30大漢可能係
19大學生
6個中學生
5個小學生

成件事好AV
最迷係可以數到30個人

點樣淨係跌一粒子彈出嚟
休班警有槍無speedloader?
揸槍個個無能唔識operate?
支槍會自己屙子彈出嚟？
what?